機場對政府好重要，無可能癱瘓機場！

一旦世界各地航空公司知道你地將會係某月某日要發動癱瘓機場
佢地就會自動取消晒個日啲航班或改期

所以到時機場都無需要運作
你去癱瘓佢都多餘

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

機場 醫院 碼頭 橋樑 隧道
果d 不嬲係軍事戰略性設施
當然重要